單係外國回流graduate 幾年都夠推爆物治

而家得番pt 未死
人人出國都讀呢科

打多個「理」字同「療」字係咪會死？